我想要贏呢場仗 遊擊巷戰 VS 陣地戰

我想講 成個革命我地最叻係打遊擊巷戰！
當初救中大係因為俾人突襲。其實當中大手足安全離開左
呢場保衛戰已經成功左
因為主要目標係保護人
到今日點解仲要打陣地戰守城？
明明巷戰遊擊係我地最大既優勢同拿手戰術
陣地戰問題
第一：打陣地係消耗戰，講究物資同人手數量，正正係我地短板。
第二：物流支援都係靠市民支持，若果要塞附近俾旺財封路，其實就斷支援
第三：要塞入面手足人數有限，戰意因為疲勞而隨時間遞減
（當然我覺得本身理大今次戰意不足，仲有時間煮飯，各出入口哨崗又吾夠人冇擬定撒退計劃）
會不會來緊日子避免再係咁打守城戰？
巷戰遊擊係我地最大既優勢原因係流動性大，手足易走
敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追
我覺得咁先係be water
當然，守衛陣地戰，有都要打
但真心有得揀，陣地戰吾應該係首選
支援物資都不足既情況下，巷戰遊擊先可以持久進行
利申：前線，我想贏先問。人我都會救，但明日更重要
ps: 真心真心要有戰意，但都要思考點打

正面戰效果比較大
游擊戰比較耗時間

沉悶地贏都叫贏

所以要等支那死至少要30年